[Future456] 想同轟迷下場之前示好有咩計？

講好淨係踢傷你2個紅1件
我攞3張黃然後我456你就算

大家繼續做老友記
轟迷子點睇